Verificar se há pagamento aberto ao abrir o app
Ao abrir o app  faz uma chamada pra API e se houver um pagamento em aberto para este usuário  mostra o alerta de pagamento  o mesmo do que se o usuário tivesse tocado na notificação de pagamento 